二手車求意見 golf 7代 1.4 tsi vs 6代 gti

集思廣益 假日車 平時車下屋企人女朋友
所以考慮五門為主
見28兩部都唔少放盤 budget 100k左右
想聽聽大家意見

或者有冇巴打做過車主有經驗分享下
例如感覺如何 整車 油耗

正評 7代 1.4 tsi
負評 6代 gti

個個齋投票唔分享下

有部7代gt放緊有冇興趣

1.4 gt

6代golf 1.4 tsi好正，除左正常損耗外無乜野整

唯一風險係唔知波箱腦幾時壞，不過平幾萬屌得過

人地7代1.4 vs 6代GTi 你就推6代1.4

gti for sure

樣就7代
玩就GTI

六代gti唔洗諗

5代 R32

師兄有意，留tg?

Added.

有冇人揸過Tiguan 有冇咩大問題

早幾日問過車保報價先知 原來7代1.4 gt做到3k一年 6代gti(2011年)要9k一年
學樓上巴打話齋 七代個樣真係唔錯

咁新一代就實modern啲嘅

師兄部車咩年份？